Programiści pracujący nad Bardzo Tajnym Systemem potrzebują klasy, która będzie
służyła do przechowywania danych o ograniczonym dostępie. Dokładniej: przy
tworzeniu obiektu klasy Sejf podajemy napis, który będzie przechowywany w
sejfie i liczbę dostępów do tego obiektu, na które zezwolimy. Należy założyć,
że napis może być długi i zadbać o jego efektywną obsługę przy tworzeniu
sejfu. Sejf powinien udostępniać następujące metody (w przykładach s1, s2 itd.
są zmiennymi lokalnymi typu Sejf):

Sejf(napis, liczba) -- tworzy Sejf z podanym napisem i maksymalną liczbą
  dostępów. Powinno być też możliwe storzenie sejfu z podaniem tylko
  napisu -- wtedy zezwalamy na 42 dostępy.

Dostęp do elementu -- powinien być możliwy przez standardowy operator []. Na
  przykład po utworzeniu sejfu s4 z napisem "abc123" wynikiem wyrażenia s4[3]
  powinien być znak '1' zwrócony jako liczba 16-bitowa ze znakiem. Jeżeli
  próbujemy dostać się do elementu, który nie istnieje (niepoprawny indeks) w
  napisie, to powinna być zwrócona wartość -1 i taka operacja nie liczy się
  jako próba odczytu. Po przekroczeniu liczby dozwolonych odczytów także
  powinna być zwracana wartość -1. 

Manipulacje sejfem -- za pomocą operatorów +=, -=, *= można zmienić pozostałą
  liczbę prób dostępu. Na przykład po wykonaniu kodu

	Sejf s1("aaa", 2);
	s1[0];
	s1 *=3;

  będzie możliwe wykonanie jeszcze 3 prób dostępu do sejfu. W przypadku
  wyczerpania liczby prób dostępu należy uznać, że liczba przed operacją
  wynosi 0. Nie należy dopuszczać do ustawienia w sejfie pozostałej liczby prób
  dostępu na wartość ujemną. Ponadto w wyniku działania operatora -= pozostała
  liczba prób dostępu nie może się zwiększyć, a w wyniku działania operatorów
  += i *= pozostała liczba prób dostępu nie może się zmniejszyć.

Ze względów bezpieczeństwa nie pozwalamy na kopiowanie sejfów, ale powinno dać
się na przykład zamienić sejfy za pomocą operacji

	std::swap(s1, s2);

Kompilacja każdej z poniższych linii powinna zakończyć się błędem:

	Sejf s4 = s1;
	Sejf s5(s1);

kontroler() -- umożliwia dostęp do Kontrolera danego sejfu.
  Powinno być możliwe przeprowadzenie następującej operacji:

	os << s1.kontroler();

  która wypisze na strumień os napis:
  * "ALARM: WLAMANIE\n" jeżeli po wyczerpaniu dozwolonej liczby odczytów była
    co najmniej jedna próba odczytu (z poprawnym indeksem)
  * "ALARM: ZMANIPULOWANY\n" jeżeli na sejfie dokonano z sukcesem jednej z operacji +=, -=, *=
  * "OK\n" w pozostałych przypadkach
  Kontroler powinien pozostawać związany z sejfem przez cały czas, jeżeli oba
  te obiekty są widoczne. Na przykład wynikiem kodu:

	Sejf s1("aaa", 2);
	s1[2];
	auto k1 = s1.kontroler();
	cout << k1 << "test\n";
	s1[2];
	s1[3];
	s1[4];
	cout << k1;
	s1[3];
	cout << k1;
	s1[2];
	cout << k1;

  powinno być:

	OK
	test
	OK
	OK
	ALARM: WLAMANIE

  Kontroler powinno dać się zastosować jako wartość logiczną, przy czym
  wartość ta będzie prawdziwa, jeżeli liczba prób nie została jeszcze
  wyczerpana. Na przykład powinien działać następujący kod:

	Sejf s1("aaa", 2);
	if (s1.kontroler())
		/* można jeszcze odczytać */

  ale próba kompilacji kodu

	if (s1.kontroler() < s2.kontroler())
		...;

  powinna zakończyć się błędem.

  Kontroler nie powinien udostępniać żadnych innych operacji.

  Kontroler można stworzyć tylko przez wywołanie metody kontroler() na
  Sejfie.

Sejf i Kontroler powinny być zabezpieczone (w zakresie, w którym jest to
możliwe w języku C++) przed modyfikacją ich stanu z zewnątrz.